連登acc同時兩部機登入

分咗手攞翻acc用，我登入咗前女友會唔會登出？佢會仲睇到acc既嘢？

你可以試吓用2個browser登入，之後試吓其中一個轉password，再refresh另一個browser睇吓有冇登出

因為如果連登用token嘅話，同時會check埋改password嘅時間嘅話就會expiry晒所有舊嘅token，所有舊嘅login應該會入唔返，不過前提係連登會check改password嘅時間或者其他因素條件，所以要問吓admin